由唔知幾時開始我變左一個被動既人

有無人入來傾下 我都想搵人傾呢樣野 有人先開始講

有無人呀

talk

想由邊到開始

點解變被動?

想由你唔記得左自己係gay開始

因為好多原因我唔想識人 開始變緊自己一個人生活 除左中學幾個特別FD同識左十年果幾個兄弟基本上自己一個

非gay

讀緊大學?

不如你地問我答 小至小學 大至到而家 我反而想知咁樣係咪一件好事

I大算唔算大學

冇話係咪好事嘅 老老實實我而家讀緊大學都唔會話點主動識人 玩o camp識到啲特別熟嘅就算 平時都係同番中學嘅fd玩 其實一個人都冇咩唔好 睇下你點諗囉

其實我突然諗呢個問題係因為我近排放聖誕假去返工 間公司有一班自己圍內返工既人 果日就一齊叫飯 佢地就圍內自己拎自己飯食 我就自己一個食 咁我自己就唔覺有咩問題 反正都係食飯 同佢地又唔熟 廢事一齊食 但係個呀姐就話佢地點解唔叫埋我一齊食 我就同返佢地講類似既野 個呀姐講到佢地好似杯葛我咁

之後我諗 即係可能有啲野我睇可能無咩野無所謂 但係同人地眼中睇係兩回事來

咁佢地又自己圍內 我又無謂搵埋佢地食咁 我以前都有過經驗 突然有個唔太熟既人一齊食飯或者玩 硬係會有啲野就住就住 我又唔想搞到人咁樣 咪做野咪一齊做 其他野就不了